Title: Tycho - Horizon
Date: 2017-04-19 12:00
Slug: tycho-horizon
Tags: music, tycho

Dieses Coachella werde ich nie verstehen. Irgendwas mit Mode die sich an Musik dranhängt um ihre Belanglosigkeit zu verschleiern. Trotzdem fallen da oft richtig gute Livesets von Bands und Musikern ab, die ich sehr mag. Aktuell die Premiere von Tychos neuen Visuells.

{% youtube EtI7f3Rwqkw %}
